鬆撚完未呀？

推正經post得唔得？
一個二個淨係post啲大陸乜乜柒柒嘅嘢
理得佢哋含家死撚晒
打完飛機推翻啲正經post得唔得呀屌！

五大訴求 缺一不可 因果由國 容港己治

自推十次

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

十

九

八

七

六

推

五

四

P推

三

二

一

5大訴求 缺一不可

推呀屌！！

Push

823 人鏈
不分和勇

推推推

冇鬆過啊yo你

?

時間表有用PO

推啊

鬆完

正經post
推

[死線投票] 823 定 830 !!!!

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

推！
巴絲們歸位！！

push

今日都無塞鐵

擁

頂住呀香港人

821元朗 823人鏈 824觀塘

屌你個老味 三罷要升級了

pish

推死線再升動升級呀！

手足，休息完就繼續打仗

we need push more

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

咪再打飛機呀香港人！
未贏呀！

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

推 p牌

因果由國 容港己治

推推推推推推

今晚元朗西鐵站7:00見

Tui!!!

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

今日元朗 明日香港

今晚見

721 811

721 85 811

823 人鏈
824 和你suck

不分和勇

Yes

推
不過機場7am咁早 對晚睡晚起既香港人黎講 真係會少好多諗住join既人

鞭策post

對唔住我自己開咗個膠post

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

721的元朗白衣人襲擊

被捕人數28人

未有人被落案起訴

823死線

721 811
821元朗

dllm, 咪就係

宜家唔可以睇熱門，成堆垃圾post，用下你地個腦啦連登仔，網軍開膠post你又跟住推，推乜鳩啫

Pish

今晚元朗見

今日新疆 明日香港

721 721 721 推

幫推 今晚元朗見

唔好頹呀

大家夠鐘做正事啦

五大訴求 缺一不可

行動Post 推呀!~

今晚靜坐元西呀！！

8 2 3 人 鏈呀！！

推到全世界都知呀

721

又推一下

推！
8-26之後點解突然冇曬活動架？
要到8-31先有遊行，中間呢段時間大家放暑假？

8.26之後呢？一路到8.31先有嘢發生嘅？
大家放暑假？

絕不忘記！
612，721，805，811，820！！

堆

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

幫推

今晚821 元朗

824 機場 觀塘

823人鏈

今晚元朗西鐵見
823人鏈

Push push

全部都去曬去

P

光復香港 時代革命

咪撚鬆呀屌

打

熱門？

好

光復香港
時代革命

長路漫漫任我闖

612 721 811
824

如果聽日死線都仲未推到上報，抗爭模式就正式玩撚完

和理非->死線->和勇升級

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 11:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

如何回到當時 人人無悔進擊的那時

咪咁惡啦

啱

823 hkway

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

推呀
推返晒d正經post上黎

幫推 會去哂

全力推

Push五大訴求 缺一不可

辛苦手足

823
824
831

推！！今日唔係有去英國大使館聲援被消失的Simon？

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第31日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

十連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

光復香港，時代革命

推呀！

p

pishhh
推

頂住

811 721

推阿屌

推
---823死線---
#Chinazi
五大訴求 缺一不可

定死線啊
170萬行完之後政府有無回應啊
無啊!!!!
死線 然後升級

PP

821 靜坐
823 築人鏈

推呀，全部都要人呀

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

班垃圾和理非係咁
J撚完個人數射完就覺得階段性勝利架啦

612 721 811
光復香港

借位

822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青全部都要人
五大訴求 缺一不可

唔喺香港，幫推

721
811

鬆撚完未呀

！！

721 811 824 825

收到

推呀

今晚元朗
聽日人鏈
後日基督徒+觀塘
星期日荃青

大把活動

一鬆懈就入集中營架喇
唔好呀唔好呀
推推推

推啊屌

抖完兩日就要回復狀態喇兄弟

822係中學生集會
823係人鏈同基督徒仲有會計界集會
824係觀塘同和我塞呀

光復香港，時代革命。